期權一問

如果我要止蝕
有冇可能止蝕唔到

long call
例如10蚊買
跌到8蚊

我8蚊掛賣。好耐都賣唔到

如果我set 6 蚊賣 係咪必定賣到（唔洗等？
定係要等人買先可以成交？

有電腦盤

即係點？

如果無人買。會唔會卡住 成交唔到？

你依個問題應該係流通問題，我都有諗過。
記億中，交易所好似同市場參與者 (Market maker) 有D agreement 要開價 ，所以唔會冇盤。當然個價一定差。

利申： 鳩UP

咩料 你睇買一幾多咪得
市價100蚊但買一係5蚊你出5蚊咪即賣

美股期權已經有曬串流報價

莊家有權唔開價
可以掛 未必成交到